信報：功能組別或者都會初選 飲食界至少6人想爭

廿蚊張